80萬其實係正常

大家係咪唔記得前幾個禮拜中環同金鐘發生咩事
仲有大家一直都係咁講

不反+港島=伏
已經嚇親唔少手足
所以大家唔需要為今次嘅人數覺得敏感

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

下次都應該會多返啲人
因為見佢冇乜點放嘢都係試水溫